你話愛港，政府同你講要愛國。當你打算攬炒，政府突然同你講要愛港。

共產意思指：共同一起含家產 = 攬炒

你話兩制，政府同你講要一國。當你打算攬炒一國，佢就突然話要兩制

Why 突然間又有返一國兩制